P30 Pro發佈都無人講

華為打手去咗邊

可能未收到上一期啲數

哈哈哈

video 97，退步

10X 無損變焦好吸引.
其實同光學變焦有乜分別?
利申:絕不買支那機

又用相機打丁

我買係部電話唔係相機

50倍

定價幾多？

oh 乜原來手機唔J相機架

光學變焦，例如可以1x zoom到5x 任何段都keep齊像素，例如20M

無損我估有粒鏡係負責長焦例如8-10x

但下面個啲唔知佢點分配啦

個相機吹好大

無雙speaker ....

980u 無雙speaker...
相機係勁
但其他就......

唔開閃光燈都可以影閃卡

個50X ZOOM好似好堅

2:48

我仲以為10X變焦係潛望式鏡頭.
原來佢又係分開4個鏡頭嚟做.
不過見佢10X變焦時. 明顯質素係差過5X

好貴

DXO MARK
FAT FAT 啦
好多大陸廠搵佢評測

某牌子仲係玩緊兩倍光學 10倍睇唔到既數碼變焦

zoom完10x再影冇防手震分分鐘鬆郁矇

cls
擺明滾9d大陸佬

$7800 入門，真係唔好話apple貴了。黨企有咩service 比用家？

$10000買iphone，我仲買左佢system，仲有配套。用p30 pro同其他android廠相比，$7800買硬件？

到時一街都係偷拍狂

iphone價

一早fat

買apple買自閉

肯定有d大陸佬會用黎偷拍qr code

qr code真係太唔安全

隻藍色好吸引

幾時iPhone先學到？

咁撚貴

屌你用呢啲打飛機

mhbhd呢隻nigga有講

唔知p30 pro係相機

又要食炒價

望遠鏡黎喎

巴黎發佈會個價係貴D
你預國行平2千

Mate20 6+128G 849euro 4499RMB
P20Pro 6+128G 899euro 5488RMB

個人感覺，有買分，特登公開網站對佢嘅評分

zoom到搵唔到

屌，雖然係大陸機，但個相機有驚喜。都好嘅，逼其他廠進步，遲下周街都幾十倍變焦
apple你可唔可以振作下啊…

Apple: with new iPhone you have 2x zoom with 0 detail loss
知足常樂啊ching

上傳數據返大陸，比10倍你用，咪可以偷窺得清啲，叻仔

唔求iphone超越，相機做到同人地同水平得唔得

買手機，唔係揀相機

dual video recording

無錯啊，所以仲咁多人用緊iphone

iPhone都要生性d，再唔出黑科技，ifan遲早走晒

唉，曾經業界大佬，教主死咗就無哂方向…

今年可能會有驚喜

SE2 仲唔夠驚喜?

驚慌, 驚喊, 驚怒

你以為iPhone 唔會
成個數據中心係貴州
你d資料送完大陸再過美國
天真嬌

你自己咪屎為打手囉 柒頭

垃圾有咩好講

點屌米抄完出小米10🤣

十倍變焦係靠oppo都同樣開發緊嘅潛望鏡技術
應該都係公模嘢嚟遲一排就間間大陸廠都玩

揀習帝正微服出巡法蘭西嗰陣同樣係法蘭西發布最強影相手機
厲害了我的國

當大陸唔係共產黨執政嘅話，我考慮下

個分計錯
Huawei -20 分
即係得92分

華為又出新相機

原來新機未必靚過舊機

咩情況 ，
p20 好多香港人用。
中，大學生除外 只會屌 非客戶源

屌！用三個唔同焦距鏡頭達成十倍變焦
大陸佬永遠呃呃騙騙

我仲以為真係有10倍變焦. 其實5倍都係呃人.

16mm 有2千萬像素
27mm 有4千萬像素
125mm 得800萬像. 咁咪即係裁相. 差唔多等於27mm 4千萬像裁5倍
呃D 港女師奶阿叔. 不如裁到得40萬像素. 同人講有100倍變焦啦.

華為前鏡冇部掂，而且慣性偷工減料，中伏機會大

即係數碼變焦

華為冇人講係正常
你見唔見連登有用家討論post

見到 P30 個前額我想起司徒法正。。。

連登童d數學

初中數學已教邊長比例同面積比例關係
4千萬 crop 中間800萬，面積比例5倍，邊長比例係sqrt(5), 即相當於 2.2倍 zoom

唔知市價幾多錢加一分呢

咁你J 開邊部電話嘅通話音質？

24 小時後門，同無限取你個資服務

apple 會取消相機

10000蚊真係買到iphone嘅配套？講到好似俾完10000就有齊蘋果個ecosystem咁

唔覺咩黑科技，有中共補貼整到識飛都得，所謂亮點都有d膠下，部機zoom到50倍點都要搵野固定，記住買埋個架固定佢，講到尾不如買相機好過

酸到

唔通10000蚊買埋華為附加間碟程式咩
回歸番基本面，2者取其一，我寧願選擇蘋果生態都唔揀中共鬼國監控國度

點解華為落咁重藥係影相個部分，落哂藥做宣傳又呃人，就係吸引d人買，背後俾中共監控，睇左下面條link先決定買

10X得800萬像素影黎把撚

真係有d酸，心酸點解洗咁多錢係影相部份，影相質素都超越唔到s10

講pixel 果陣咪會

酸乜撚野個個鏡頭我唔同焦距，越遠像素越低

因為5x係潛望式鏡頭嘅optical zoom

吾係話幫大陸講好說話
吾通你覺得iPhone 無咩

吾你老母

有無睇發布 50倍都清過你10倍 檢討下啦

50倍數碼變焦來架就算你一億像素拉出來都冇

用華為
=俾錢中共+俾中共偷哂自己同家人朋友資料
+鼓勵靠偷人技術發達
=戇鳩仆街仔

今次屎為精彩呀，呢場搞笑show認真好笑

DXO 本身只係測相機個時,都出哂名做馬嫁啦

p 系玩影相，Mate 系玩大mon 娛樂，唔會好似有啲機標準版，放大版，閹割版

啲連登仔可唔可以唔好咁肉酸
又話咩而家係發佈手機唔係相機
又話咩zoom到咁遠咁朦有咩用
咁不如其他手機唔好整雙鏡頭三鏡頭啦
用返一粒n年前嘅鏡頭咪得
影到相咪得

唔計佢10倍50倍混合變焦
而家有邊部機有5倍optical
仲要整到咁薄
同埋除咗呢樣
佢都用咗新嘅感光元件令到比之前嘅機更光
even係auto mode已經光到痴線

點解唔可以欣賞下人哋嘅嘢呢

利申 唔會用大陸機
屎為手機除咗影相其他都係垃圾

apple google係有, 但基於地理位置同切身關係, 無人係想俾中共監控
呢家有埋逃犯條例, 如果知道你手機做過D咩, 搵唔到證據求其屈你強姦顛覆國家政權罪, 唔該你做下好心唔好再害人
唔係幫大陸講好說話?
你唔好講下部P30影相影撚到油畫咁?

大陸用來做監控嘅科技真係世界級
整靚部相機, 監控都清楚d

就算apple拎左D資料, 都係拎黎做大數據, 賣廣告推產品, 都唔會好似中共咁監控法, 將D資料黎個滅絶人權既社會信用系統, 黎緊死梗都得啦

不如講你老母好冇屌喇

係人都知50倍係數碼啦 唔通50倍光學咩

淨係識負皮
覺得我有咩唔啱咪講下囉
歡迎討論下

講緊電話呢part

十幾年前digital camera玩到爛嘅垃圾

5 倍光學好似唔錯

係幾正
佢係用潛望鏡頭先做到咁薄
希望其他廠都會用

成皮嘢
哪來的自信

屎為兩個系列都有標準/放大/閹割版

請了解清楚散播恐怖，同言論自由嘅分別。
別以言論自由之名為惡，而底毀言論自由

垃圾當然無人講

做打手做得專業少少，講埋d on撚9既野，膠都費撚事俾你
呢家係中國管轄範圍內，資訊逐步受到規管，所有行為都會有個計分制度，會影響自身既利益人權好多樣野，仲會牽連到整個家庭，出國教育旅遊行等。。。。

垃圾都有人買

中共正正唔了解，國內無人報化工廠爆炸，報既都比人話尋釁滋事

中共係明之言論自由同散播謠言恐怕嘅分別，都好似上面條5毛咁將兩件事混淆埋一齊講。妄想底毀言論自由

定價太貴,
主要監控歐洲客源.

如果部電話唔開數據咪監控唔到

傻啦師兄 你開唔開都會send 資料北上嫁 你估你話事呀

你的名字